有冇類似打怪練功升裝備嘅game?

想玩返呢類儲裝game有冇推介？

打怪練功升裝備2

2同3都DL唔到

即係鬥課金遊戲

嗰陣呢隻唔使課金㗎喎，係鳩打關之後瘋狂跌裝升lv

芒亨囉

xcom2

想休閒少少，唔肝

lm

升得裝/練就要肝啦
唔洗課金
Monster Hunter
Warframe
South Park 單機

diablo2

Valheim

唔想肝想人玩打怪game
你不如話我想食飯但唔想屙屎

淫王2

Diablo 2

South Park butt hole 悶撚到暈
Stick of truth

Black Desert

記得個陣有facebook line group同人trade野
好好玩

Diablo

FF14

你平時食開屎唔代表食屎係正常
你玩開d慘過食屎既垃圾電話game先覺得一定要肝既姐

無雙算唔算

Tarkov囉
有得練有得打怪有得肝有得pvp

mon hun點解要肝 可以慢慢玩

PoE
係hardcore 左d
不過都可以休閑